# Опишіть своїми словами різницю між функціями `setTimeout()` і `setInterval(`)`.

setTimeout() викликає функцію або фрагмент коду через певний час;
setInterval() викликає функцію або фрагмент коду постійно через певний інтервал часу;

# Що станеться, якщо в функцію `setTimeout()` передати нульову затримку? Чи спрацює вона миттєво і чому?

Спрацює миттєво, але після виконання іншого коду

# Чому важливо не забувати викликати функцію `clearInterval()`, коли раніше створений цикл запуску вам вже не потрібен?

Для того, щоб зупинити роботу функції, викликаної setInterval() та очистити пам'ять.
